# FAQ
Знакомство с aiogram

##### Setup
- Все готово для запуска. Стартуйте сервер: `python server.py`
##### Usage
- `\test1` и `\test2` зарегистрированы и просто работают
- Команда `\dice` кинет кубик
- Команда `\block` попробует ответить через 10 секунд, если за это время бот будет 
заблокирован пользователем - ошибка корректно обработается
---
